要小心「曱甴」論

一但「曱甴」一詞普及於民間，到時義士們性命岌岌可危。

文宣組請問可以做啲野嗎？

邊有普及?
果D藍絲GROUP得幾丁友仔

哂鬼氣，得班藍C on9先咁叫

咁你又推個字上黎？呢到無人用呢個詞語黎形容義士
有都係用黎形容黑警同何君堯

普及咪大獲 曱甴係二戰時期納粹德國用黎形容猶太人 唔知俾外國知道黑警咁形容示威者會點

不推文回覆呀各位

唔好低估弱智嘅數量同洗腦嘅威力
要努力文宣

叫返佢地死老鼠

已經出現左

深水埗公棧單車胡淑勤：死曱甴今朝買頭盔, 我一個都不賣, 我支持香港警察

當年納粹德國為左進一步孤立猶太人，其中一個方法就係開動國家宣傳機器，不停以老鼠、曱甴、甚至untermensch (即subhuman) 稱呼猶太人，慢慢令國民唔再視猶太人為人類，潛移默化地justify日後對猶太人嘅種種暴行。最後猶太人落得咩下場，相信再唔讀歷史嘅香港人都應該知掛?

當我地係小強打不死，
警察係精蟲，成日谷精上腦

而家做緊前期洗腦工程
大家文宣要反攻

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,061/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 11:17）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

whatsapp已經流傳左一排

其實係禁忌嚟
條友一係政治智慧超高，近唔知咩派系想搞死警隊
一係就豬，唔知有啲政治禁忌，通咗俾國際知嘅話佢地會慘死

邊邊多人啲？咪叫番佢哋狗蝨

我已經聽到有藍絲講緊

要騎刧曱甴一詞
過街老鼠香港警察
溝渠曱甴黑社會
警黑合作
蟲鼠一窩

其實甲由從來都係有抵抗力強、打不死的感覺
班警點解忽然自high？

真心唔明

納粹暴行

要預防 否則唔知會不會變集中營

呢位巴打好樂觀
但參考番非洲胡圖族同圖西族事件，一定唔係好事
所以文宣組一定要做野，其他人都唔能夠默認係「曱甴」

其實真係叫叫下就會潛移默化

佢地咁high係因為曱甴一詞將示威者或路人dehumanize
從而潛移默化咁合理化自己暴力行為

可以用 "何君堯" 來形容所有藍絲, 我相信有中間淺藍都憎佢

警察員佐級協會主席自14年雨傘時任陳祖光開始，不停發表荒謬言論，又話示威破壞法治、警察代表法律、警察守護法治，全部都係鳩UP而加好多人當真

曱甴論一定唔可以掉以輕心

根本都冇人叫曱甴
多數人叫暴徒

真心要留意 俾佢發到芽再處理就太遲

其實冇得搞
曱甴論依啲subhuman標籤佢地唔係「當真」，而係個心態轉變
文宣講納粹黨講咗曱甴論之後仆街囉
都冇咩方向可以做
同講「港女係雞」道理一樣，唔通反駁話唔係雞咩

其實曱甴呢個字鬧人又唔順口 而且你用黎鬧我 我又唔覺得有咩唔開心
係呀林主席先會覺得有啲咩傷害咁
我地叫佢黑社會 警犬 佢地又想搵番啲野黎叫我地咁

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

猶太人都係高質素民族。

721元朗警黑合作

721

地方光淨那來曱甴，on 99

曱甴幾好 俾佢地繼續用
就當我地係暴徒 但我地嘅出現並唔係社會亂嘅主因
係因為污糟先有曱甴
唔係因為有曱甴先會污糟

推上國際
由其係歐盟

蝗蟲比人笑左咁多年
佢地十年後先反擊一句甲由

你見到狗會第一時間想殺死佢嗎？你會認為狗係有害，死不足惜嗎？曱甴言論惡毒之處在於佢令警察同支持者就算做咩暴行都唔再有道德包裹

鬧警察係狗，用字上只係純粹發洩
曱甴稱呼我地，係有預謀地孤立香港會反抗既人

黑社會後巷集結

傳媒到場即散

誰更似曱甴？

不推文

認同
樓上唔好覺得兜到就係好野
我日日係藍page流連 極多圖&人都係咁叫我地
如果我地呢班人變晒曱甴，你覺得個班冇腦既藍仲覺唔覺我地爭取緊人權？我地會變到死左都冇所謂呀!!!!

曱甴嘅生命力不知幾頑強

唔知做乜大家咁樂觀

推

曱甴論就正如777既"They have no stake in the society"一樣恐怖
否認緊我地既人權

其實呢單野有得拆，而且有機會拉攏更多中間偏藍人士。

冇錯 777 係用左德國納粹當年 subhuman 曱甴論，但而家情況唔同，當時被孤立嘅猶太人，係直向孤立，啫係由 BB、阿哥、老竇老母、阿爺加祖宗十八代乾淨地切割，所以受害人同加害人可以冇關連。

而家 777 嘅「曱甴」論最大漏洞，係冇得直向孤立，而係橫向孤立，呢個做發最大漏洞係受害人同加害人有不可切割嘅關連，例如老竇老母雖然係淺藍，但佢Ｄ仔女畀人叫「曱甴」，佢地有咩感受?

可以用呢點，加強「家」嘅連結，製造「我鬧仔打仔都得，但你唔可以叫佢做曱甴」，甚至「你話我個女係曱甴我同你死過」嘅宣傳攻勢，反將深藍同「淺藍和理非」切割，借東風反擊。

今朝早TVB 係咁loop尖沙咀 黑警講果句曱甴

試吓同家人哭訴
講例如扶阿婆過馬路，之後畀人話係曱甴
以實際例子，引發長輩進行道德思考
同時邊緣化口中常講曱甴之徒
當然呢樣野係考演技同口才

拋磚引玉，個人面子、榮辱對藍藍絲係好重要，我地要善用藍絲呢個弱點！

唔需要改變佢地諗法，應該係順住佢地諗法落去，記住，你要截停一個跑緊嘅人，唔係拉住佢，咁只會令佢更多掙扎，你應該係順住佢嘅方向，大大力推佢，佢自然會跌低。

藍絲就係要面、要尊嚴、要威。

殺一個人唔識嘅人，要過心理關口並唔容易
但如果係殺一隻曱甴就好容易落倒手
殺人嘅念頭好多時只喺一念之間
尤其係情緒激動失去理智嘅時候

知道個危險性未？
依個係好恐怖嘅心理暗示，唔可以比佢潛移默化

德國希特拉用過抺黑＂猶太人＂

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

老母老豆都叫

首先要唔好介意
因為愈介意佢地愈講

之後冷處理就得

就係呢d唔理對家，活係自己思想既心態先危險，輸左先知咩事

曱甴何君 曱甴何君 曱甴何君

過街老鼠

要騎刧曱甴一詞
過街老鼠香港警察
溝渠曱甴黑社會
警黑合作
蟲鼠一窩

曱甴何君堯

要騎刧曱甴一詞
過街老鼠香港警察
溝渠曱甴黑社會
警黑合作
蟲鼠一窩

曱甴何君堯！曱甴何君堯！曱甴何君堯！

Bb Kingdom都好多人用。

要快啲搵德國
文宣組
而家愈嚟愈多人咁樣叫啲義士

曱甴不耐都係害蟲。係烏糟既地方出沒。比人除之而後快既感覺。

你可以去bb kingdom到睇下

到普及先做野已經太遲

曱甴何君堯
速龍曱甴

而家已經普及
經過公園聽到啲廢老已經係咁叫
再唔同德國投訴
義士就愈嚟愈危險

唔好輕敵
我哋嗌返黑警做 阿米巴淫蟲，有無得諗？

佢地咪叫
佢地個仔大個正常既話都會反中共, 到2047 連甲由都不如

冇得諗 啲街坊街里一聽到曱甴就係想打 唔理你係邊個
定要騎劫左呢個字

「黑警」 先係深入民心

曱甴 只有傻鳩廢老先會用既用詞

點叫黑警都冇分別
而家係要同國際投訴先可以保義士平安

有乜問題
生命力強 不屈 生存到最後 數量多
全部都好正面 將呢D優點推上去就得

尋晚有隻狗係直播講曱甴

屌點解我變左P牌..個acc都開左幾耐

如果想破解
可以瘋狂將何君堯同班狗官個樣 KEY 落曱甴度
總之要將班狗賊變成曱甴, 咁就可以將原本曱甴既意義轉移去狗賊度

點樣做到騎劫？尋晚班黑警就已經係咁講
好似當年赤柬 對無主義嘅百性 用細菌咁

我哋一定要諗個方法解決佢

整一個特定嘅曱甴對象!!

建議 曱甴何君堯

出大量文宣圖，poster，貼紙，落區四圍貼！
講乜嘢都加1句 曱甴何君堯！

將黑警濫權、濫捕推上國際 當然要做
但甲由呢樣嘢都要解決

赤柬 共產極權統治時期，
為咗逼害無主社會主義嘅 示威者 會叫佢哋做細菌
而家一樣情況

我哋一定要做啲嘢去改變

我意思係要同國際投訴黑警廢老用甲由叫啲義士

都可以試下
或者我哋反話返黑警係曱甴？
同時嗌，叫佢哋爛入曱甴屋

今日喺fb都見到科普講 盧旺達種族屠殺都有出現呢個用詞
我覺得真係可以試下送佢上國際新聞

用曱甴形容人即係納粹軍、即係盧旺達一百萬人大屠殺者！
一有人用就問佢係咪支持納粹、希特拉、非洲佬大屠殺？

場邊故事：由一隻曱甴到一百萬人屠殺

同德國 以色列投訴

唔好意思 巴打誤會咗
好啊，就推上國際啦

騎劫佢

文宣方向：香港警察公然發表反人類主義言論，以納粹做reference，煲上twitter Reddit

【國際文宣】放大黑警叫示威者做「曱甴」，dehumanization好大獲

同時要同德國,以色列領事投訴

summary from 立場：

殺一個人，縱有仇怨，還是很難下手，但殺一隻曱甴，很容易。 因為被殺的，不是一個個有名有姓有職業活生生的人，而是被貶為曱甴的一個群體。

要軍隊、平民打得重手，殺得下手，就先把要對付的對象不當人。

1994年4月，非洲慘絕人寰的血腥屠殺上演： 盧旺達的圖西族人被大搜捕再被屠殺。民兵手持鋼刀棍棒長槍，逐家逐戶捕殺，男女老幼概不放過。把圖西人等同曱甴，意味着要落重手打殺，不用手軟，因為只是撲滅一些讓人厭惡，骯髒及該死的害蟲，打死它不會有罪疚感，可見洗腦的可怖。

100日內，盧旺達八份一人口消失，25萬至50萬 婦女和女孩遭到強姦。

毅進仔真係好易被洗腦
加上武警滲入同老屎忽文化

曱甴概念就係將我地毒化
等班毅進仔以為自己申張正義
做出去人性化嘅行為

極權統治手段
首先黑警 再用cctvb漫延到藍絲

Cctvb都有報導

番工已經聽過幾個阿叔講

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

立場都有報

投訴嗰啲嘢全部都太慢，
講緊主流傳媒根本上唔會報度呢啲嘢！
根本全部幫手宣傳緊義士係曱甴！

投訴得黎全港市民已經當晒我哋係曱甴
到時佢唔用又點 已經贏咗
大家用個腦諗下唔該！
我冇資格去停止將曱甴套入我哋呢邊嘅型像！

直接大量文宣對準曱甴何君堯！遍地開花！
曱甴何君堯都可以係其中一句口號

曱甴黑警都可以，佢哋同曱甴一樣有盔甲，形象都可以好鮮明。

做到大家一講起曱甴就諗起何君堯，黑警，警黑合作！

甲由打不死

投訴同文宣都要一齊做

投訴得黎全港市民已經當晒我哋係曱甴
到時佢唔用又點 已經贏咗
大家用個腦諗下唔該！
我地要立即停止將曱甴套入我哋呢邊嘅型像！

（中間有句打錯咗）

用新口號「香港警察 老鼠曱甴」十倍奉還。

其實佢哋叫我哋甲由係咪以為會好侮辱

藍蛆

分分鐘藍絲GROUP多人過黃絲GROUP，唔好輕敵

721
罷買救港

做咩第25個留言先有人解釋點解唔講得

最好引導佢地講多啲
等佢地用慣用熟
之後先提醒返佢地二戰嘅事
到時萬一有人忍唔住話猶太人都一樣係抵死就

重點係唔係我哋點諗
佢哋根本唔係講俾我哋聽，點解你仲係唔明
係向市民嘅洗腦伎倆！

請積極將藍屍廢老非人化

成個鄉土都用緊

唔係侮辱問題
算係人道危機

講真，開個新post
叫大家推上reddit同twitter啦
如果可以同外媒記者講更好
呢單嘢唔係咁小事
記得要relate落去猶太大屠殺同盧旺達種族大屠殺嘅歷史案例
呢個係dehumanization

核彈都炸唔死嘅曱甴

冇人煲大佢姐
呢種去人化其實好大穫

香港市民會唔會咁勁，
仲要同佢介紹二戰嗰時點用？
邊個得閒理你
啲廢佬同街坊一聽到曱甴就打落去啦
仲同你講二戰

由今日開始，統一叫返佢地做曱甴

尼招係對黑警洗腦
等佢地再收到更暴力order 時可以潛意式合理化自己行為
因為只係殺曱甴
賤招黎

唓，我地攬抄，同一歸類為同種動物昆蟲，咁咪得囉

721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間

重申！！

投訴嗰啲嘢全部都太慢，
講緊主流傳媒根本上唔會報度呢啲嘢！
根本全部幫手宣傳緊義士係曱甴！

投訴得黎全港市民已經當晒我哋係曱甴
到時佢唔用又點 已經贏咗
大家用個腦諗下唔該！
我地要立即停止將曱甴套入我哋呢邊嘅型像！

直接大量文宣對準曱甴何君堯！遍地開花！
曱甴何君堯都可以係其中一句口號

曱甴黑警都可以，佢哋同曱甴一樣有盔甲，形象都可以好鮮明。

做到大家一講起曱甴就諗起何君堯，黑警，警黑合作！

呢啲標籤化嘅嘢，要同佢玩到底

叫佢地藍蛆就岩

太冷門，入唔到屋

Lee d俾德國 美國左膠做就最o岩
可以玩到好大

一定要騎劫返曱甴呢個字！

一定要用番曱甴！騎劫返呢個字！
曱甴何妖！

我地 用寄生蟲論話返佢地

2蚊車，公屋，炒樓

要港大市民一見到曱甴呢個字就諗起警黑合作！

一定要用返曱甴，騎劫返！
曱甴何妖！

唔係曱甴，而係甴曱

呢個可以推

呢篇自認曱甴風向文1600正評
又將問題推落年青人同經濟到
連登仔可唔可以醒少少篇野咁撚假都1600正評

其實已經聽到一排
有親戚講 亦聽過fd話廢老同事講

曱甴何妖！

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

即係我地準備俾人大屠殺？

出個post詳盡d解釋？

push

點推上國際

唔好輕敵，佢哋已向長輩whatsapp傳聲音檔訊息

好建議

推！

好大獲 文宣一定要係呢方面騎劫

叫得曱甴嘅成班都係心理變態

有冇人有對家用過甲由嘅文宣/片？
收集好推上國際

大獲
真係要正名

警察 政府 議員 黑社會都一致叫我哋曱甴啊

去人性化係第一步 暴力對待去人性化嘅示威者(曱甴) 就「天公地義」完全冇道德伽鎖

你睇下班黑警同何君妖串柒柒就知 佢侮辱完你佢唔覺得有咩唔啱啊 已經唔係稱呼咁簡單

佢地係恐龍 最後絕種

文宣根本應該直接將佢地稱做納粹
仲諗乜野阻止佢地講,睇下佢地受唔受得呢個標籤囉

曱甴係打不死的

唔錯

唔可以俾佢地將示威者去人化

咪講左會去人性化
盧旺達屠殺都係咁
一開始比人叫曱甴
最後死左100萬人

岩岩睇藍絲page真係見到個勢，建議真係可以煲大佢

呢個好啲，淺藍其實都憎何君堯，話佢係曱甴容易受藍絲認同

依啲圖岩晒

你同啲市民講納粹，二戰，市民根本就冇感覺
就係曱甴先有感覺，佢哋先要用呢個字

唔好再講啲乜嘢學術野
直接文宣騎劫曱甴就係何君堯同黑警 最實際！

呢d要國家機械政府機關講先會有殺傷力
就好似市民叫警犬咁
市民根本冇權

去人性化使偏見和暴力合理化，使受害者看起來比其他人更不像人，即受害者是不文明的，是低一等級的，或者是不那麼有感情的。典型的策略是使用「動物」和「害蟲」這樣的詞。在政府、軍隊或恐怖組織犯下的大規模暴行或種族滅絕中，你會看到去人性化的作用，例如二戰時期德國納粹將猶太人視為劣等民族，恐怖組織將攻擊對象視為魔鬼。去人性化的主要目的是讓人們接受甚至參與他們明知是錯誤的行為，如屠殺。

原文網址：

係就俾封信問政務司司長認唔認同佢手下唔知幾多級既員佐級既言論

跪求文宣出動！

曱甴何妖！

製作大量文宣用返曱甴標籤奶共派、黑社會或黑警，中和返個標籤，用到悶用到爛，直至個標籤無任何意思

Dehumanize淨係對班狗用已經好撚癲啦，睇返nazi，唔通平民會叫人做甲由咩

甲由

fb大把圖啦
示威者裝束既曱甴

油塘果睇睇live，已經有啲叔父咁講

我地應該要將依家警隊同納粹放埋一齊

林鄭都話二百萬示威者no stake in Hong Kong, 即係話打算將呢二百萬香港人 殺晒/集中營/趕走！

其實同狗=黑警一樣
某群體流行用語

和理非就係縱容別人將佢哋非人化，曱甴化，

將來被屠殺已經立下基礎

黑狗，支那奴隸狗，黑狗屎，青狗屎

唔同，
狗係政治比喻，諷刺佢地忠心幫政府維穩

其實唔係由佢地叫咁簡單。係必須明白曱甴論既作用係咩。曱甴論就好似廣告咁不知不覺將意念植入潛意識。深藍癈佬會更加讚同暴力對待示威者, 甚至對前線作出更多挑釁。如果前線還手, 深藍報就會繼章取意, 大做文章係深藍至淺黃層流傳加強洗腦效果。對家係出自已人打自已人呢一招。其實人係群體動物真係好容易比人洗腦, 呢一招不得不防。

曱甴論係反人類罪行口號
可以係構成不誠實証人的重要証據
等佢哋自墮陷阱

721唔檢控！

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

叫返佢哋白蛆蟲

一係 排山倒海話返對家係曱甴, 反霸返呢個字
一係 我哋諗一個洗腦嘅term出嚟形容對家, eg 蝨乸

中國人社會憎食屎狗多過曱甴

騎劫呢個字最快最有效

一係自己友叫返做黑武士對衝

張圖好靚師兄但警黑張圖上下調轉會唔會好d

市民。

我地係市民。
每一個抗爭者，成為抗爭者之前，都係一個個普通到不得了既香港市民。

沒有一個身份比香港市民更切實更基本的了。今日班黑狗稱呼一班上街既香港市民為甲由，聽日你，或任何市民，都可以得到同樣待遇。

騎劫諗得過

好多真係咁叫

唔小心負評左

黑社會曱甴

打曱甴

張圖偷返嚟
本身兩個版本都有
我都係random揀一個

甲由 同 no stake
都係中聯辦港澳辦頒布嘅劇本主旋律

比人鬧甲由，回翻句
我地都係香港人

唔係嘈唔使躁

如果我地被叫曱甴 咁對家已經同納粹無異

到底係間屋污糟先會有甲由 定由甲黎左間屋先污糟

叫返藍絲做老鼠咪得

唔係無得手拆

屈番喺深圳搞聲援反送中遊行

福建獨立

輸出革命到國內呢d招

務求令全中國都係’曱甴 ‘

只係土共少數人的講法

咁我地用返黑社會係一樣架

係好撚多藍蛆咁講。

【極緊要】【反騎劫對方攻勢】唔好再嗌：「香港警察，知法犯法！」要嗌：「曱甴警察，社會垃圾！」

真係要反制，有好幾個認識 既深藍絲 都用緊曱甴一詞。

我提議可以 格硬 用 曱甴狗 反制。
例如 白色曱甴狗、藍色曱甴狗、
佢曱甴老豆 強姦佢老母狗乸 發出佢哩個 變種 異形曱甴狗。

見到有唔少狗都用呢個詞
清場時發癲大叫衝出去打人
好危險呢樣野

如果係咁就要普及下啦

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

仲有 盧旺達大屠殺 都係
DEHUMANIZATION 係大屠殺既其中一個程序
詳參8 STAGES OF GENOCIDE

推俾文宣
俾全世界人知我地受政治迫害

其實呢家已經廣傳，係街到都聽到好多人講緊

反向潛移默化
同佢地講當年二戰猶太人俾納粹叫甲由
即係你而家等同納粹

唔好再講由得佢哋咁叫
佢哋用呢個字根本上就係最簡單直接喺直入訊息俾大家過腦。

我哋絕對要搶返呢個字，中和返個效應。

唔好再講啲咩納粹軍，講道理。你要啲市民諗嘢根本上就冇可能。一聽到曱甴呢個字就係憎恨厭惡。
如果啲人真係有用腦。就唔會仲有人撐緊警。

依家最重要嘅就係大量使用曱甴呢個字。

曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖

曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖
曱甴何妖

推上文宣！

Agger

其實我真係諗唔到，唯一係用道德高地，話何妖想係香港藴釀納粹黨/非洲種族滅絕事件，要叫佢收回言論
可能好低b, 但我又諗唔到其他辦法

咁咪錯哂囉！自己衝出黎認曱甴！

求英文高手 推到比澳洲國會情報和安全聯合委員會主席黑斯蒂（Andrew Hastie)睇到 佢最近先屌完支那係納粹 等澳洲佬出招搞鳩佢地

唔好再撚講
「係因為污糟先有曱甴
唔係因為有曱甴先會污糟」

唔撚會有藍絲聽得明，聽得明嘅，一撚早已經係我地呢邊。

我話你知，從來d 人屋企有曱甴，都只會覺得係隔離屋爬過黎，唔撚會覺得係因為自己屋企污糟呀！！

你問我，我都覺得曱甴好撚污糟要整死佢

之後會唔有民間搵曱甴 捉曱甴嘅活動

曱甴論最有殺傷力嘅地方係你屋企見到曱甴，你第一時間會做咩？ 會檢討屋企污糟？會搵源頭？ 會放佢走？ 唔撚係呀，你 100% 只會整死佢，而且係一 d 內疚感都冇呀！

搵多幾個國家
德國同以色列一定要搵

我哋要做嘅，就係分化藍絲，藍絲鬥藍絲，中國人嘅思想係，就算係家門不幸，養大左個黃絲化骨龍，都唔輪到你Ｄ街坊說三道四！

可能你覺得呢Ｄ文字好 on9，好左膠大愛撚，但如果你要佢哋最快地接收，就係要咁

問題係：too long, didn’t read
我想要啲簡單、易睇，能令人記住嘅文宣！
誠意：10分
努力：10分
效果：3分咋

現場唔再叫黑警,直接叫番對面所有藍絲廢老廢警廢黑做曱甴
只要人多過佢大聲過佢就得

推返下

我想話，阿媽阿叔級果d 藍絲，你冇可能一兩句入到佢地，有咁高質嘅，佢地就唔使日日睇屈穎妍、石鏡全 不過我都係拋磚引玉，希望大家繼續出謀獻策

果啲超級藍，係要得閒磨下、銼下，正如你講冇咁高質，只能用大媽式宣傳
果啲一堆字嘅文宣冇用的，佢地根本唔會睇

重點

同埋我唔明到今日都冇人質啲高官：
點解默許冇no/warrant嘅「黑警」出黎